尼泊爾斥資7000萬美元 為EBC提供免費WiFi

山區網絡全面提升
尼泊爾電訊管理局 NTA 宣佈，政府將斥資6900萬美元，於各個山區興建無線網絡發射站，除咗 EBC 珠峰大本營外，亦包括 Lobuche，Monjo，Namche Bazaar，Phakding，Feriche 和 Tengboche 等山區，預計8個月之後可以提供免費 WiFi 服務。而有關承建商聲稱已解決地勢及高海拔問題，於零下20度之下，仍可提供高速 WiFi

本身都唔多人去

6年前行abc已經周圍WiFi

可唔可以睇youtube

香港係少啲

我都係大約6、7年前去
我記得戈個係付費wifi嚟
仲要極慢速

依家都唔快，但laglag地都可以同地面啲friend facetime囉

咁方便

有得facetime已經好好
我記得戈時拎嚟send個message都要等成分鐘先出到去

幾高先

幾年前去過咗namche基本上咩嘢都收唔到send唔到
比錢買都唔喺成日用到

會唔會又係夜晚山屋太陽能無電就無wifi

一定係用偉大嘅華為先做到

點解差啲死，頭痛？一個人打唔到電話求救？

好似係ABC臨登頂前一日嘅戈個basecamp，唔多記得

Mbc

3年前去要比錢先有wifi同熱水
仲要慢到仆街
唔好話睇片乜乜乜，同屋企報平安想send d相都做唔到

依家都要俾錢
不過可以睇到Youtube喇

正 不過想試下行ABC 先

見過鬼佬行EBC行到崩潰，比咗9000美金call直昇機

當年去EBC直情熄電話算數
遠離煩囂畀自己休息兩個星期